SD高達online

有冇人識開SD高達online私服玩呀
童年時光一去不復返

推到有私服

推到有私服玩

童年啊
推到有私服

真心想再同班Friend砌過

有冇IT人識開

等緊

有巴打開咩

開唔到私服 整個可連ip版都好 連ip整唔到 出個單機版玩住先都好丫

推

嗚教練我好想玩sd高達

komica個sd板都仲有人得閒討論下咩機好玩咩機好廚
巴打去懷緬下都好

推
出到a機好了
s機之後唔好玩

我認同S機唔好玩 不過又唔好話唔俾人玩S機

推呀

以前真係可以一講就傾成日

今日番睇番0080

好想用啲B機揸古

好想作戰

機體已倒地

c機場

完左咁耐都忘記唔到個手感

我好掛住我部強人劍z劍o f91太坦

想再過格過劍

會心一擊

恭喜你 獲得新既機體

加油啊！

當日用 c 炮狗，狂殺 a 劍突，無輸過
這就是青春

時代既眼涙

最後你Ac 有無賣比人

冇呀 冇諗過

F91進可攻退可守

好好玩
以前玩必殺用gp02,有必殺覺醒嘅c渣古一野轟人成條命勁爽
之後sr,ss好鬼屈，下下電影彈車埋黎，連一套死咁濟

神高 ？

再推

當年艾比安8刀一打中就已經連到人地殘血
出埋X1之後好似可以連多兩刀，人地低防少少可以直接秒殺人

又後期果啲 須佐之男 拍一拍埋在黎我就冇左
我都係甩劍西炸

再

劍西我都有練過下但係唔多鍾意用
啱啱出啲人唔識收刀mca 啲人當左係外掛

我懷念的

是 S D 高達

sd gundam next 無港服?

韓服執柒左啦

期待都冇得期

唉

推到有人開

小學玩到入U留名, AR教世主

真係青春黎

ss
：外掛

以前都有拍開片，可惜嘅係佢就摺嘅時候拍
嗰陣已經太遲，有好多機想拍想玩都冇咗
而家睇返啲片覺得好心酸

屌 我都有拍
拍到團開都埋
成班聚係m群
個陣係樂古都幾出名

我拍嗰堆都係傷眼片嚟
基本上拎A+已經收貨

鍾意用啲冷門機A機zz b機藍迷

睇番自己d小學雞作
好羞家

我反而覺得嗰陣打到好熱血
可能因為要衝個A+返嚟
特別係逆轉，真係好爽

只1禁霸禁倒地 神手場

已前專玩八門C-A拳機場 有冇相認

Z渣古，強人

迷惘系列

以前D片都會配首高達op

BD2
好想有人開私服玩

童年回憶

國服開ser開始玩 玩撚到港服執

sp9

大家哥

太空坦克 5強化攻擊力 加上盲狙

Nameless 拖魯傑斯 留名

瞬追

巴古頭紅迷

條友成日呃人點架嘛
有次佢放hi-nu呃人點
又比受害者post左上樂古
最尾仲比警察上門拉埋sosad]
利申:識佢真人

好掛住我部bd2

我部UC 果陣上哂色

當年個入點系統真係

推，果陣最中意用bc機打贏s a機

睇住距開 玩到距汁

八門 紅彗星高達 打到人地hihi

刀仔鋸大樹 又多D分

藍影雪

記得幸運扭蛋係伏到飛起 之後我去玩台服啲福利超正

幸蛋經常中封面

一時時啦
舊高達歌用到變公廁

葡萄

洗成幾百蚊都唔中

ivan11
s機場一定剩係用正義
b拳京寶梵

只一

好鍾意用死神 招大好型
童年啊

招牌3技隱身

回力標

陰啲陰啲
斬三刀即走

有大接大

睇住佢開，後來SS機橫行就無玩
儲齊晒咁多隻迷惘系列，好懷念

彈波
三更
神愛廢人
falcon

場次過萬隻艾比安條友個名叫乜
唔記得左
佢好似有5隻艾比安

屌竟然有人記得呢條on9

臨汁粒果幾日抽左六千幾下先中暗物同sbs

仲有冇人記得 反旋筒

推到有私服
我係守護使者

八門刀場 記得尼姆CU好似幾勁

果時甩標甩到下下都中，有次玩新東京死剩我隻正義同沙剎比，我甩標穿過拱形建築物，殺隻沙剎比完場，啲隊友睇到問我使唔使準到咁

我叫fdhgfh有冇人見過

破壞狂者lm

近攻包機
仲勁過啲拳機

56k 259 359
好懷念呀

果彈玩死神試過一開波單人殺咗7次 淨返一次比隊友執雞
仲有少尉玩曉玩到比試校讚我勁
果彈真係好開心

咪又係剎那大戰剎那

細個表哥教我玩
記得一抽抽中重高達

果彈

私服出黎

扭蛋機？

嘩 最多揸天意單殺6次

玩開車輪戰

你係咪成日只一 唔知有有記錯

我個時叫：比糖我

記得最尾個時玩八門全隨，拎住部s死打，結最後我一個人殺八零死，隊友死清光
結果轉過頭出去就熄左ser

懷念，我好鐘意用蒼藍宿命

係

GM

劍西 1on1

訓練用渣古

我個隻上哂顔色

好啊

大時大節會開下場

霸王硬動L

反旋筒好廢，活動同佢一隊玩多數輸

劍z123

記得當年有人用好多錢買笫一部自由正義

btw韓國有隻新SD，叫SD Gundam Next Evolution

開服冇耐果陣八門最興bug入牆等夠鐘

聽人講 港服消息都未有 韓服已經汁撚左

頂 好似用wing gundam

想當年升ocex好刺激

我記得有一次打s機常規，有個人叫最終大佬揸c渣古I 指揮官係甘屈s機，好撚癲

留名

between 好撚憎一個玩家
以前明明玩abc all ran場好開心
條友入嚟之後係咁屌人
SD臨收皮前再見到佢一次，一樣咁小學雞

幾好玩
不過越後出既機越屈
近中遠距武都有

以前會拍片放上youtube 唔係想出名 只係想留個紀念 點知有幾條俾youtube話侵權del撚左

SD

一齊推

啲ss機

拎住火箭筒果隻？

有冇人記得炸豬排隻幾萬場既閃電

幾萬場咪又係咁
記住我叫劉德華隻v2b都六萬場

好各隠世高手

隱

13211

咁多人講對戰，我講下任務
亞布II個任bug入牆，
用夾夾住個鍵盤掣卡任

不過後期個個改檔極速清任

係咪 用劍劈入條罅果個？

唔係巴古咩 我淨係用過巴古同劍西入

Yss 我都有印象

頂，舊時bug任，bug八門 bug宇宙站 玩死對面，舊時好鐘意同fd咁玩，殺咗人地一次即bug入去等完場，而家睇返覺得自己好狗

我都記得個時只一場有你，btw，我都成日玩只一場，嗰種高手對決真係好過癮，人地甩八刀，我反甩對面八刀，同埋特登出刀引人斬，立即收刀轉向斬背個種爽度同刺激感已經搵唔返
btw我記得有人用艾比安甩刀甩到出神入化，速度係快到你反應唔切已經連哂八刀，同埋佢反甩近乎百分百成功，一定要直接打佢五刀倒地。（通常打啲勁少少玩狗斬係幾有用）

有冇人記得八一力 第一隻自由
仲有bd 場啲on9打3下打到人死埋 笑到仆街
以前改哂d 背景音樂，聽返果陣改既歌好有回憶

第一隻自由正義好似拍賣幾千銀買返嚟

艾比安開咗技真係好痴線，仲要八刀

推到開私服

其實甩刀係點操作

之後任務送俾你 最記得突擊自由一出超貴 要唔知買咩咩卡

滑鼠拉去𣈴準唔到人嘅位置斬，之後快速拉返去
作用係取消格鬥推進

btw做咩依家先問

突自係咪最全能嘅機

因為我之前唔識打近身戰多數玩包剪機
完全唔知點操作

當年試過死剩自己劍z
一個人反殺對面三個
最尾個下仲要好似newtype咁靈光一閃
向後甩左一下就斬爆對面部機

仲試過用殺剩自己強人放地雷
比人斬爆最後一條命個陣，個傻西係gameover個畫面前尻行撞左埋舊地雷
搞到打平手

依兩場一世都記得

好掛住我隻bd2同mlrs呀

嗰時打機好廢
淨係識收刀，完全冇練甩刀同mca

係個比賽完左之後有拍賣會
bid 到d 人嘩嘩聲
有幸係現場見證

跳水 刷錢 唉

按鍵精靈刷訓練刷錢

其實就冇乜時間比你埋身格
除左有突進招 /單刀場

9873148 留名

zxca10 留名 中一玩到中三冇玩諗返都成十年前
以前成日玩劍西只一場

距營運時間都算耐

所以鍾意玩槍多啲

好掛住zz f91同獨角獸
三部好早期就陪我玩到大既高達

獨角獸 反 浮遊
F91個盾

好想玩返由小四五玩到中六

仲記得當初打完任抽中f91設計圖開心左好撚耐

由其合果下

個陣幫路人過咗個任 佢就送咗張f91設計圖比我
心地良好小學雞

我個陣都係

獨角獸好自問合完係唔識用 啲人玩火箭炮好勁我都唔識
貪佢招ntd可以反番人地浮遊炮
f91真係同我出生入死 岩岩合果時S機仲未大出賣就係靠佢玩落去
因為未合之前人人都起碼有隻拖三神高 我得隻ZZ唔夠打
每次一開場開一下VSBR炮再r後慢慢玩

獨角獸2武好好用，又遠又易中，火箭炮就要睇技術

B 美少女 BB彈射菊花 爆紅轉菊花

細個嗰陣隻bd2強化max左真係開心到跳起

係，同f91 r後二武差唔多
但f91 r後變拳機咁濟 所以後期啲係用f91多過獨角獸

f91最強年代係oc之後既強襲型
再改版之後變垃圾

小學果陣成日玩 上到中學就少玩左
公會戰係cu渣指渣阿布多3嘅年代
個公會好似叫夜星

覺得第一次大改前個介面好d 唔知仲有冇人記得 即係打團戰仲係分兩邊紅色藍色企個陣 而且改左之後有d地圖都冇左

id:rabbitex
最鐘意拳雞煲飯同剪山渣餅同 as 百式

有印象 係未迪士尼z 個班既團友

諗返起以前買38蚊點都覺得好貴，宜家課3800蚊金都冇感覺

我鍾意44組隊打多啲 連勝個時真心hi

不過艦戰都唔錯 個時幾鍾意 炮狗拳狗橙狗一隻艦

岩岩自己上網搵有無私服, 再開個連登APP 就見到呢個POST

BTW 真係無私服 ??

個時出oc既時候用左一個星期升freedom
之後oc6上ocex一次就成功左

打任拎錢一定要開掛

距你老母
汁你老母

汁你老母
粒你老母

甘你老母

開ser現左幾個月就冇玩
剩係記得太空坦克好屈機
人地就算埋到身已經冇哂血
而且又係c機 死兩次先等於人地一次

由你老母

推下先

淆底勿剷青 有無人記得
我仲記得以前未有oc系統既時候，幸運抽蛋10個有9個都係防爆核心，所以儲儲埋幾千個，之後唔知係咪叫g改定咩，無左oc system, 所以每個防爆賠番5000g貨幣比我，自此由劏房住客變左個李嘉誠
仲有臨關server前一日，親手del晒所有機，留番一開始果隻訓練用渣古。sd gundam online 正式成為絕響。

玩單飛火箭炮 最好用nu，百式 ，金色機，同鯊魚波練

其他果d 唔係慢 就雙飛

好掛住我部ex左嘅鐵球

紅渣 白狼玩家留名 嗰時都課咗唔少oc d 機

oc6炮狗全加攻
a機爆背冇半條血

Godgunda 留名 專玩重劍單挑1武

劍西 f91 bd2

垃圾掛機玩家留名
掛撚左十年都係三紅星

Oc ex 全攻 ka wing
兩三下一部a~b拳
不過改先完就收咗皮

改弱咪又係強 kawing果4炮係abc房既過強應該冇咩討論空間

同是BD3星

好鍾意玩浮遊炮

我叫10m
仲記得佢關服之前幸蛋免費抽
但係我抽到手軟都未抽到部完美突擊
好心佢全部機解鎖好過啦

彈珠戰隊報到
推到有私服

隻game唔係6年前左右咋咩？
點解講到好似好耐咁

私服講左咁耐到底有冇出現過

Zz真係好正 r之後個一武cd好快 架機又好快
可以偷襲人之後高速飛走
公會戰又好正 不過好多時靠隊友carry

ZZ好似係改得最多次既S機

a獨先好玩
唔撚洗描都中
正宗玩壞手勢機

不過a剪用開炮百
一開newtype通常都好少死同輸出爆升
不過成日未開就比人集火

我記得呢個名

玩刀都係捉落單捉心理既姐
斬中或斬唔中都有得收刀放生人等自己走佬
最麻煩係易食超必
呢個時候就同人撞超必
跟住人地就硬食你一套刀

啱啊，次次有開晒技嘅機埋身都轉定必殺，準備反必，反唔到就甩刀打

果時拎房間一號房既重要性😂😂

打到比賽16強 之後無玩了

有無人識 永恆承諾

我都記得

當年同公會啲人可以無聊到用四隻雙頭龍玩釣魚
真係好想再玩

屌俾你引到上水
佢都係俾我引佢玩

D人講個艾比安甩刀mca好勁嗰個咪係死何友
有同佢刀過
佢之前好似有係高登覆過sd高達個po
由sd一出玩到出sr左右無玩
最好玩係未有s機既時候

有冇人有玩緊笨大嘅MSOL機動戰士online?
雖則可玩性高好多，但係就冇sd咁爽快
一部勁少少嘅機再出擊時間要等400秒以上
其實我覺得笨大只要將SDNE(之前開咗2年就執咗嘅SDGO2)嘅武器自定義系統&技能系統(trans-am/ seed主角技...) + MSOL嘅雷達守家嘅模式加入去SDGO就已經好夠

開1隻曉 之後全浮遊炮機

我都親手del哂d機
拍埋片
睇番以前拍既片擺既歌真係好毒

屌
睇番原來最後一個公會係三更

屌 我仲好記得果時玩oc狗ex未改弱，仲有三技兩粒彈一下倒地果時。接連單挑命運同一兩部a機，仲要無傷打爆佢地果下真係爽

包剪揼冇左 就冇玩

個oc系統冇左 c機 冇野玩

sd2 韓服瞬間汁左
仲等我期待下

最記得係我aeu 凱里昂 3武全會心秒左3個

密場比人話外掛踢左

盲狙 甩跟蹤彈 好爽

冇 反而變左SD回憶集中討論區

好撚想玩，手好撚痕

有冇公會戰常客係到
我係小明v3v

當年廢機玩sd lag到仆街人都殺唔到 之後轉左機就爽勁多

三更前中期成員
公會戰打到冇隊敢接 就棄左game

開發私服嘅可能性大唔大？

S死傻仔S 有無人識？

難講啲 都推左咁耐

新安洲 JJ 留名

勁鍾意玩SR新安洲
不過一係全槍一係全刀冇咁順手

前來膜拜kb 帝明哥，仲記得你同bl佢地開過個a字頭公會，九十幾percent勝率

我記得好似係11刀
我用開須佐

屌你真係好撚勁 成日比你殺ge垃圾繁星

係2秒8刀死何友

講咁耐都係冇私服

專玩舊時代機
太坦 劍z 百式
為咗合藍迷升黑力奇 練到火箭炮手感用返隻百式好爽

執果陣樂古有個私服post吹到好行
點知到依家都係乜都無

長期用百式留名

唔好再比假希望我啦好嗎...
由個post沉啦

推到有為止

記得有一排用啲垃圾C機雷人
鍾意玩剪機鳩射
B機用紅迷狗頭
貪佢有+氣，排彈夠多
明明一部拳機比我玩到遊擊咁
匿係暗角射人真係好爽

S機又係用type-D 啲濕鳩機
MS體積但有MA特性
一開波放完123武之後鳩縮食花生
咪話唔爽

覺唔覺星空最初話反黑
到後期日日開黑好柒

一推

個po係咪沈左

機體就嚟支持唔住啦

機體重新出擊

啲語音真係好撚正

太坦勁到 一場淨玩狙50幾分

副官F

B拳京寶凡一下電bin就無左一拳血

FAZZ啊 曬左好多時間玩

12頁都冇私ser

懷念我嘅CR 9

學甩刀+mca 學左好耐

13分 公會戰
記得果陣 日日同三更 果班打
好似果陣正係得 三更同彈j 果班肯接
利申 水電

WHO ARE YOU

op k ball

廢J，淨係食花生
無入佢地
btw 褲鏈

見推返上黎仲以為有私服

一個T骨炸死全部人 有冇Simple.T既相認

小明hi

我好記得高雄son，19him,希望丁，組合虎同2秒8刀

三更（Simple.T),Nazi,彈珠，三國，falcon,神愛，sele,水電，Pou,大家記得幾多個

我記得我係信喵撞到尼亞，神愛有個係我小學同學

In政棍死何友 we trust

我知你係邊個

而我不知道

推上水面

我記得我好似係falcon jj 不過應該冇人識

我都入過呢個會

乜撚野黎

我係falcon既副會長
懷念嗰陣面試新成員玩刀
公會戰13分 仲去過網吧比賽 第一場就對pou輸左

有冇人記得我我係ferron
到而家都係咁中意空西
不過得須佐過2000埸

我小六開始玩玩到中五

咁長情

執笠嗰排玩得好開心

送點 係咁抽

其實bandai醒水就用機戰主題套返落隻game度出個新online啦 客源又大勁撚多唔會話得高達fans Sd個種手感真係點搵都搵唔返

新果隻高達online 唔係幾啱玩

Jz123 求敗

以前成日同fd玩一玩就玩左5年 打過下比賽 去到執前一年成日玩c至a場 好想玩返

新個隻要好有策略

真係好想玩返

我愛BD3, TYPE-E 同京寶飯

Lm

pish

我儲機儲到四十幾版
最鐘意玩冷門機

好撚懷念

其實sd係無bandai授權所以收咗皮

而且套機戰主題好難做到招式平衡，又唔得罪d
fans，所以應該冇乜可能

超常現象
最鍾意拎bc機追住d s機黎打
同埋插哂必覺做sp9

好掛著部曉大鷲呀

當年會戰真係好撚好玩

機體就o黎支持唔著啦

最記得部重高加爆防
一開技 硬到不得了

仲有唔公平既Bd場

拳鐵球

有冇人玩過呢隻？好好玩

機戰主題 只可以做到og既機
其他三一 鐵甲萬能個d好難做
版權好貴

G常

個陣玩韓服，個個月過數俾人買機買圖
諗起都覺得癲

推推

執個陣 要用按鍵精靈刷

有無人搞緊私服

c機

細細個玩過英文版
叫exteel 好撚想玩返
每個parts可以任砌真係好正

2011年印度sd既 server file 有興趣就自行研究

推到有ser
金恩cu oc6全攻豆豆炮秒拳機
乜柒都秒

推一推先

隻game 正，不過身邊冇朋友玩
所以玩左成年都唔識用光槍
究竟d 人點解咁準？飛緊都槍槍中
上論壇抓文話叫半自動，lock 緊又唔lock 變手動咁
完全唔明

你呢個情況都係搵支電筒照人啦

即係點

之前都係玩開半自描
先Lock大概位置 之後手描/甩槍

即係拎大碌激光炮 例如多3 wing fazz

未改之前成日用雙砲狗追打A/B機

之前用劍西 係咁玩單刀車輪戰
SS MA 甩刀 反甩

要預判自動lock果陣射過去會偏差幾多 開槍之前就chok一chok隻mouse 調整到個準心去到你預判個位
唔知係咪就係你講緊果個射法 不過咁做會準好多
其實好多年無玩 都唔知有無記錯

睇支槍有冇Delay 有嘅就可以先射後甩
但普通嘅 就Lock完咁上下 鬆手 轉手描作最後修訂位置 就射

我係咁玩

推到有伏

隻隻呢DGAME都有傻豬話等出私服
其實真係出左又有幾多人玩番/ KEEP到幾耐
唔好破壞自己個回憶啦

唔係咁講呀，我真係玩到佢關ser嫁
係佢唔出先冇得繼續玩咋

好想玩返呀

Id：乂鋒刃乂 在此留名
見到好多熟悉既公會名

ken13 留名

笨大真係賤到仆街
sd臨執之前出過一次綠光獨角獸
就係呢期出綠光獨角獸開始，笨大開始玩嘢，唔想批版權，之後韓國廠同笨大傾掂數，繼續出新機
但呢次之後冇幾耐，笨大就唔再批任何機體版權畀韓國廠，所以sd逼住執
之後隔咗差唔多一年笨大自家開發咗隻新sd，叫sd gundam next evolution
點撚知無論畫質，操作感，以至可玩度都大不如前作，少人玩到d玩家都記得其他玩家嘅名，最後唔夠2年就執柒咗

中學回憶之一

呢個真心柒

呢隻GAME真心回憶

記得以前官方對外掛隻眼開隻眼閉 ，入人場瘋狂刷所羅門,一日升王牌

sd2用自由打rank上全服頭幾名 仲好記得輸係因為隊友送頭居多 個格鬥真係搵唔番之前嗰個感覺

特林頓 2p2 黑房 拿殊求相認

sdne我就冇玩過
不過就咁睇人d片，尤其係BerserkD拍嘅片，都覺得部機體打起上嚟動作好生硬，尤其出炮/出刀嗰下，生硬到嘔
不過都有樣嘢好，就係可以自由搭配武器同埋機體技能較平衡(e.g. trans-am有時限)
亦都係成隻糞game唯一比sd更可取之處

唉 J往先

老老豆豆 佢都出到山窮水盡啦果時
又呃錢 又失哂平衡
最好玩仲係oc時期前 未禁跳水
利申玩過中日台港韓服 唔玩都會睇新聞同片
奶妹

得server file 難d 起得返私服

條友弱智
我又諗返起佢俾我fd玩撚到殘

仲有俾其他人虐

雖然到最後成日都輸 祖我好享受用全甲ZZ拉打玩人 追九十幾條街先殺到我

但

X 童年回憶
O 童年陰影

愛受害者?

屌 第二次 唔撚用電話覆

有韓服係手 但無錢租ser

PM ME

講講下港版成隻game好似未剷仲係度

點樣pm

ABC常客, 乜機都玩但最鐘意用X異端, 見證住浮游炮由垃圾buff到神裝又變返垃圾, 但都照繼續玩, 熄ser最後一場係用X異端打好多條柱個關

蟹柳高達

岩岩出個陣有玩，靠隻 4 點 CU 渣古打左勁耐，係後期又要一隻艦擺機，但我得一隻CU 渣古唔夠機同人玩就棄左 game

以前艦戰仲有人認真玩個陣仲配左個陰招，抽到有D細圖會開場秒轉C拳AEU凱里昂，開道具隱身兜後三武插背+艦炮combo，有時好彩可以開場用一架C就換到對面一架S殘血

私服出左，笨大個gundam online會唔會收皮，如果直接影響既話樓主會唔會有咩問題

以前狂玩啊

老實講，我覺得SD好玩d

我都覺sd好玩啲呀，宜家個隻都唔知做乜柒

oc就係 as zz br wing 既天下

宜家嗰隻係戰術性多d但節奏偏慢，SD節奏快，過癮，但戰術性就略遜於前者

G改之後as zz仲癲
可以插中距離武器射程部件
2武追彈由微超視變到超視

第一次g改恐怖過oc
第二次就正常

好懷念
最鍾意用V2同F91

F91真係好好J

F91 拳機惡夢

二秒八留個柒名
而家先睇到個post 睇黎都係冇私服
btw 仲有巴打記得我呢個垃圾
以前成日出深水埗果間雙經網吧 同彈豬成班聚下 好撚懷念

何友 有冇掛住我地三更既成員呀

臭小果留名

ferron here 唔該無人識嘅垃圾上校

認你唔到你係飛機?

我有backup返sd啲bgm 有冇人想聽返

POU 既

ST

係咪荃灣果次?

個陣用mouse script舜狙

T佬？
我係es21

我係DF

898989898

你係咪玩鐵球k型
中記得你d機油到

係k ball
機就還好啦

好想有生之年有得玩番次SD

真定假

推下先lol

2018繼第一等

回憶啊……

日服好似有啲消息

何以見得?

日服仲有得玩？

有咩?有冇人識日文的人講下邊到down